{"id": 1506, "input_str": " Izvor: N1\n\nSedam godina nakon podno\u0161enja zahteva za rehebilitaciju Milana Nedi\u0107a, po\u010deo je postupak pred Vi\u0161im sudom u Beogradu.\n\nSud je utvrd", "correct_token_str": "io", "generated_token_str": "o", "generator_index": 2, "correct_logprobs": [-9.059319496154785, -6.989457607269287, -6.832500457763672], "generated_logprobs": [-4.810179710388184, -3.8760085105895996, -3.899219512939453], "generator_names": ["gelu_two_layers/", "gelu_twelve_layers/", "gelu_twenty_four_layers/"]}