{"id": 4204, "input_str": " Foto Facebook\n\nSpre deosebire de runda de consult\u0103ri de s\u0103pt\u0103m\u00e2na trecut\u0103, la a doua \u00eent\u00e2lnire cu pre\u015fedintele, social-democra\u0163ii au propus un premier.\n\n\u201eNe", "correct_token_str": "-", "generated_token_str": " ne", "generator_index": 2, "correct_logprobs": [-5.449151992797852, -5.409366130828857, -6.081469535827637], "generated_logprobs": [-5.8162994384765625, -4.577311992645264, -4.643679618835449], "generator_names": ["gelu_two_layers/", "gelu_twelve_layers/", "gelu_twenty_four_layers/"]}