{"id": 4982, "input_str": " L\n\na sublevaci\u00f3n de los jornaleros agr\u00edcolas del Valle de San Quint\u00edn muy bien podr\u00eda ser un nuevo cap\u00edtulo de M\u00e9xico b\u00e1rbaro. Las condiciones laborales que padecen y el paro y la toma de carreteras que han protagonizado, en nada envidian a las", "correct_token_str": " dram", "generated_token_str": " par", "generator_index": 0, "correct_logprobs": [-11.39741325378418, -9.377177238464355, -10.867841720581055], "generated_logprobs": [-5.597613334655762, -7.097552299499512, -5.94172477722168], "generator_names": ["gelu_two_layers/", "gelu_twelve_layers/", "gelu_twenty_four_layers/"]}