{"id": 6348, "input_str": " Foto: Royal Area\n\nRoyal Arena kritiseres for at opkr\u00e6ve meget h\u00f8je priser for at give mobilselskaberne lov til at d\u00e6kke den nye koncerthal. Eneste korte kommentar fra arena-direkt\u00f8r Dan Hammer kommer i en mail. \"\u00c6rgerligt, at Dan Hammer ikke sv", "correct_token_str": "arer", "generated_token_str": " my", "generator_index": 0, "correct_logprobs": [-10.714113235473633, -8.560282707214355, -7.095780372619629], "generated_logprobs": [-9.898943901062012, -12.771594047546387, -14.71993350982666], "generator_names": ["gelu_two_layers/", "gelu_twelve_layers/", "gelu_twenty_four_layers/"]}